你知道嗎？點解會有藍屍？

有人講過，基本上什至由佔中時期計起
黃藍已經歸邊
黃有黃，藍有藍
唔計少部份轉向嘅人
喺區選前藍仲以為自己係大多數
因為佔中後立會黃贏唔倒（先唔講dq）
區選絕對反映出黃係佔大多數
所以立會政府先咁緊張
亦會盡一切方法唔比黃贏
而因為比例代表制下
黃都好難贏

記得2008年奧運嗎
當年高登仔都好愛國架

幾時開始轉變呢

係真正開始影響民生
自然有人出黎反對
以下不能盡錄

反高鐵
反國教
佔中
反送中
至到醫護要求封關

藍屍成日話反對派為反對而反對
佢地冇諗過如過全部一開始都冇人反對個平衡世界會點

高鐵應該只係錢嘅問題，香港最多
可能長遠要加稅加價

國教應該就我地下一代小朋友慢慢做晒小粉紅講普通話用支那用語

佔中關於政改雙普選
應該而家有得選震英或者林鄭兩舊屎
曾俊華應該比人dq

反送中就陳同佳會比台灣拒收
應該一路都攪唔倒文件
因為香港又唔可以認台灣係國家
台灣又唔會認自己係中國一部份
不了了之

醫護封關冇左
應該香港變左而家新加玻咁
可能成功攬炒

gphone，李柱銘呢啲全部都冇呢啲人啦
平衡世界黎講
一或就係反送中條例過左就比國安捉走晒

香港
應該愈來愈唔好住
有錢嘅當然ok啦
窮嘅環境愈來愈差啦
從來政策都係讓一部份人富起來

講完呢個平衡世界
呢個係藍屍嘅世界

佢地接收嘅資訊好唔同
舊少少就cctv，cctvb啦
新嘅就youtube同微博，wechat group自high
同習大大睇嘅一樣
都係飛機文

我明白好多藍屍身上流住中國人嘅血
08年高登仔都係咁諗
愛國理解，支持袓國其實係好合理嘅事
我諗要講愛國超過9成藍屍唔及李柱銘愛國

藍屍其實就係勝利球迷
佢地只係見倒入波
gdp聯賽排名攪掂日本同美國爭第一
唔會見到自己4424
其他球隊迫害自己隊波
袓國強大了

佢地見倒只有好嘅一面
你要記住藍屍其中一個特徵就係自私
中國人從來都係自私
自己發達就得
其他人因我發達而仆街係佢on9
道德觀念同世界文化係完全唔同
有錢就得
拍下羅油就走

又講遠了

其實有藍屍好閒
最大問題小數嘅藍屍揸權
POPO 99.99都係藍屍
由n年前嘅示威活動佢地已經好憎示威者
阻住佢地9hea唔洗做
明明原本可以係局印印腳
又要出黎做遊行示威企街
冇人出黎佢地咪唔洗做嘢囉

而且佢地接觸嘅資訊全部都單一途經
睇到自high
明明支那咁強大
有錢齊齊搵
你班仆街反乜鳩

所以佢地係覺得自己係正義嘅一方

任何可以幫倒佢地方便做嘢嘅都放任去做
所以有白衫鄉黑暴徒
濫補濫權who cares
私刑打撚到你地驚
執法標準不一有乜所謂
****呢度有機會詳解

其實支爆近了
你們應當悔改

支那人口勁大
市場雖然養唔起全部
但人地14億個煲都有1千萬個蓋
要爆真係唔易
拖都拖死你

香港從來都係支那愈仆街先搵得多
香港係支那最重要嘅一隻窗
唔係洗乜講幾廿年北京上海深圳超越香港
香港就係支那最後嘅肥肉

支那寧願爆都會放棄香港鎖國穩住政權
權先係最重要
你睇睇北韓
窮左幾十年啦
啲達官貴人有邊個捱過餓

就算支那死一半人口
中共都要保住政權
死嘅唔係佢就得

咁對世界都係好事嘅
好似如果支那要block steam
你話幾咁美好呢

too long dont read 我自己都離晒題
係咪gphone最近講？（好似係）
你想像到如果立會特首都係黃
而佢地手執一支popo
。。。。唔洗想像喇
殺人政權係一定bam晒你地

香港最值錢就係個金融市場
加有美帝關係法射住
再加上仲有所謂英國留低法治
如果香港冇呢幾樣嘢
唔洗上海深圳
澳門都超越香港
而呢樣正正係黃絲嘅努力守護住嘅香港

好矛盾呀可？

今日只推依啲post

大家share 去fb ig

所有不公義一直發展緊

大家唔好比個疫情就當完左

有人影到今日被控謀殺嘅16歲手足嘅樣 望住佢嘅眼神我好心痛

一個十六歲男生的眼

極突發聲援: 「屠龍小隊」男生涉兩宗罪 今早觀塘裁判法院提堂!!

4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

藍絲會用腦 會諗得咁詳盡就唔係藍啦
講到尾佢地只係驚眼前嘅自身利益會受損
所以咪做藍絲
長遠嘢佢地唔會用個腦去諗

講得唔錯

幾詳細

推

倪匡有樣講得最中

大石責死蟹

其實都預計到

中共唔會比我地贏

硬上23條

就算金融市場仆街

美國關係法收皮都冇緊要

最重要保政權

對唔住咁多位

我知我咁講好灰

現實係得美帝可以制衡支那

再講美帝都唔係要贏

佢要中國收皮做契弟姐

支那人係要管

冇中共呢啲邊個管住班生番

如果攬炒香港保全球

都未嘗唔係好事